有冇諗過點吸納冇用網絡一代嘅人

今期信報月刊第 141 頁
訪談錄 ，受訪者係 陳育強，任教中大藝術系25年
佢都講到 想幫手但唔識用 telegram
無從入手
想接仔都唔得
想做和理非幫手，又唔知可以點做
佢只可以搵律師幫被捕人士
我地其實係咪可以做多一步？

我地圍爐做嘢嘅時候
係咪可以走出去揾佢地幫手
佢地有 d 都係有社會地位嘅人
係咪可以揾佢地做遊說工作？
令我方勢力壯大

咁佢識做啲咩？

有社會地位嘅可以打國際戰線
寫求情信等等

一般人可以揾佢地幫手做文宣
寫卡等等比瀨咗嘢嘅手足

都係靠落區
教長者用手機

不如叫佢搵區議員合作下
教授做到嘅嘢應該唔只寫卡比手足

我意思係有一班非網絡時代嘅人係到
如果合作
會有一股新勢力

當然你講得無錯

做後援

請佢記錄下抗爭藝術？

區議員可以做嘅嘢

願意做, 想做自然會搵到自己既方法去做
成日話想幫但無從入手其實都冇咩心

但係行多一步
做多 d 嘢
對場革命有幫助唔好咩